有冇人可以借部notebook比我用幾日

部電腦壞左

去網吧啦 on9

女朋友唔見左右，有冇人借條女嚟屌住先

啲錢都唔見左...樓主借住黎用幾日？

利申左先 屋企冇乜錢買焗爐
唔係話窮到穿窿 但就算有多餘錢都唔係去買焗爐

我黎緊想去讀甜品 買個焗爐幾百蚊好似唔太貴
但屋企唔太多錢 幾百蚊食到一個星期了

所以睇下有冇巴絲有d全新/新淨ge二手焗爐讓出黎
送比我就當然最好 但如果係平平地放比我我都唔介意嫁
希望各位巴絲幫幫忙 如果有野想交換可以問下我

祝各位新年快樂 新年願望除左香港建國 共匪倒台之外
其中一個細細地ge願望就係想自己有個焗到蛋糕/曲奇ge焗爐 等自己生活冇咁頹廢

有冇notebook?
TG傾

呢篇野都有人回帶